le troupeau parcourt des milliers de kilomètres pour se mettre à l' abri des tempêtes de vent dans la forêt et trouver du bon lichen à manger !
les caribous sont enfin arrivés !
reposez vous maintenant ...
avant de repartir dans l' autre sens au printemps !